黑警，你加左人工，可唔可以加返良知？

黑警你知唔知自己幫緊邊個做野？你甘聽話除左加人工之外，你夜晚會唔會心虛，會唔會訓唔著？

係你地做幫兇將香港嘅前程斷送，係你地做兇手將一班示威者打到骨折，係你地同黑社會合作令香港變亂

「建設有中國特色的香港」真係值得你地去賣命？中國嘅人權問題，貪污腐敗，極權主義你地唔記得左？

還警於民！！
可唔可以醒下呀？
可唔可以搵返個良知

同偽進講良知
除咗政府邊個比得起呢份人工同尊重佢地

咪撚再出哩d post 啦
有良知既已經一早辭左職

咪撚癲啦今時今日仲講依啲野

大家都係鬧黑警姐

依家佢地辭職都仲可以！